求高汁RPG Game推介

真心一問，依家d RPG game隻隻都垃撚圾，麻煩各位巴打推介隻比較隻高汁少少既RPG game

異度神劍2
Zelda : Breathe Wild
Dark Souls Series
Horizon Zero Dawn
God of War 2018